一人一個你想永遠離開連登/del ACC嘅原因

太多小學雞

樓主

你

大家都好熱愛連登